杜如風入左廠、果88888日本帶團點呀?

【自認百厭得滯】杜如風斷十字韌帶：終於入埋香港嘅醫院
[url][url]

杜如風入左廠、果88888日本帶團點呀?
退團?

出返套 坐住輪椅去旅行

有人會參加咩

出番套醫院攻略

我.......杜.....如....風 從來入院唔孤寒

總有D有錢人多錢冇地方洗既

有香港聖母首席大將軍嘉士伯係到
D位應該一早比佢報晒

冇人報所以受傷

呢..... 陰謀論下可能係 因舊傷黎

二人之旅sweet sweet

爆左啦個圑

大…家…都…知我杜…如風入醫院就多過去旅行嘅…